有冇人試過毒撚到自己一個人去食放題？

請出招

自己一個人去迪士尼

試過一個人去飲
得我一個人一張枱

一個人行婚紗展
一個人做手術

打邊爐就試過

放題有時等好耐

打邊爐自己控制時間

一個人做愛

有，對面枱仲要開緊party

一個人放題有咩奇怪，我個個星期都係咁一個人放題其實好爽

利申：有女

唔少次，其實冇咩特別

開套戲冇人嘈住晒狂食,超正

午市放題就試過
晚市放題太顯眼唔敢

其實無野，你夜晚食飯咪一樣有人兩人一枱，
有人自己一枱
點解變左放題就唔得

一條友去旅行食自助餐早餐算唔算呀？
其餘仲有一個人食omakase
一個人去溫泉旅館一泊兩食
一個人訓雙人房（兩張床嗰啲）
一個人去沙灘睇日落
一個人去遊樂場同動物園
一個人去青木原樹海
一個人喺donki揀飛機杯（去嗰間無落到簾，啲人行過都望到）

當然有。

一個人去喪禮

有啲放題唔比一個人去食 最少都2個人

打邊爐/韓燒果啲放題成日一個人去
日式就未試過
一來貴得黎食唔到太多款式
二來好多一定要兩個人

一個人食buffet

你同主家席係咩關係

一個人行山

成日一個人睇戲,好撚正

一個人搬炭上山開爐BBQ

試過晚市自己食火鍋放題
唔少人拎野食經過會望一望